政府既政策只益支那，叫香港人食屎

政府亦將向低收入家庭津貼提供每戶約5000元資金

咩叫低收入人士？好多支那，黎香港生小朋友做雙非，然後呢拎到香港身分證，靠呃綜媛生活，住未夠七年靠呃社工同情心寫佢上公屋，極速上市區公屋！仲識呃香港人同情心拎人著數，見拎綜媛好食好住嫁，又路駛交稅，又大把錢轉I pad,又駛十幾萬裝修公屋！如果單拎綜媛咁好境咩？呢種人仲有錢過大把打工仔呀

都有35％香港人嘅

好多人因病，賭馬，單親家庭 而有依個需要

個大餅留比支那，餅碎留比港人！ ok?

一係就全民派，派比商家，新移民，都痴撚線既

講清楚，商家要睇邊種商家，唔係個個商家受惠如補習社

份工搵唔撚多又無資產真係同食屎嘅無分別
依家仲就嚟無工開啦

做支那黎香港拎綜緩才是皇道

無主權呀 主權係人地度

人地都係為佢地人民好 好正常

殖民地

政府知道冇辦法挽回真香港人嘅支持，就諗住扶植呢班新移民大陸狗，等班新移民大陸狗可以慢慢改變香港人口結構，由反共變擁共。無恥港共玩換血，正仆街

打到共產黨越亂越好

共產黨手段，而支那咁奶共！

藥房受惠囉、做開自由行生意，呢十幾年賺到笑，可能層樓都過千萬既老闆受惠囉

派比市民要查收入，低收入先有份，派比老闆就唔駛，咩道理？

藥房係零售，係咪有錢派？

抗疫基金=支持藍色基金

根本就用火水救火

其實學童派3500 就係刻意設計派比雙非班孽種

雙非先係贏家

支共終極目的，其實係要將香港人既錢，透過雙非，掠奪去比深圳呢個南方基地，會拎到呢3500 既雙非，一定係深圳日日黎過關用香港學位個批，呢批孽種真係要搞鳩佢

難怪支那叫蝗蟲